{
  "(current)": "(현재)",
  "*Responses are currently scoped to the **{0}** tenant. [Select a different tenant]({1}).*": "*응답의 범위는 현재 **{0}** 테넌트로 지정되어 있습니다. [다른 테넌트 선택]({1}).*",
  "> {0} **New to Microsoft Azure?** \\\r\n> You may qualify for a $200 credit to use on Azure services when you sign up for a free account.": "> {0} **Microsoft Azure를 처음 사용하시나요?** \\\r\n> 무료 계정에 가입하면 Azure 서비스에서 사용할 수 있는 $200 크레딧을 받을 수 있습니다.",
  "AI_DRIVER_PROMPT_DIRECTORY is set to '{0}' which will override the embedded prompts.": "AI_DRIVER_PROMPT_DIRECTORY 포함된 프롬프트를 재정의하는 '{0}'으로 설정됩니다.",
  "Acquiring .NET runtime...": ".NET 런타임을 가져오는 중...",
  "Already have a Microsoft account? [Sign in]({0})": "이미 Microsoft 계정 있나요? [로그인]({0})",
  "An error occurred while trying to determine if your tenant owner has disabled access to @azure:": "테넌트 소유자가 @azure에 대한 액세스를 비활성화했는지 확인하는 동안 오류가 발생했습니다.",
  "Cannot give access if user is not signed in and we don't know if they have an account.": "사용자가 로그인하지 않은 경우 액세스 권한을 부여할 수 없으며 계정이 있는지 알 수 없습니다.",
  "Change my current tenant to {0}": "현재 테넌트를 {0}(으)로 변경",
  "Created chat session ID: {0}": "생성된 채팅 세션 ID:{0}",
  "Determining existing infrastructure as code technology...": "기존 인프라를 코드 기술로 확인하는 중...",
  "Don't Show Again": "다시 표시 안 함",
  "Failed to get access status": "액세스 상태를 가져오지 못함",
  "Have I been able to help with your development process? You can share what you like (and don't like).": "제가 개발 프로세스에 도움이 되었나요? 마음에 드는 점과 마음에 들지 않는 점을 공유해 주세요.",
  "Hello! Help me understand who you are and what you can do. Do not share the names of plugins or functions.": "안녕하세요! 귀하가 누구고, 무슨 일을 하는지 이해할 수 있도록 도와주세요. 플러그인이나 기능의 이름은 공유하지 마세요.",
  "Help us improve @azure! Take the 2-minute survey.": "@azure를 개선할 수 있도록 도와주세요! 2분 정도 걸리는 설문 조사에 참여해 주세요.",
  "I need to modify my selected subscriptions": "선택한 구독을 수정해야 합니다.",
  "I want to change my selected subscriptions": "선택한 구독을 변경하고 싶습니다.",
  "I'd like to open the subscription picker so you can select your subscriptions.": "구독을 선택할 수 있도록 구독 선택기를 열어 드리려고 합니다.",
  "I'd like to update my subscription filter": "구독 필터를 업데이트하고 싶습니다.",
  "I'd like to use tenant {0}": "테넌트 {0}을(를) 사용하고 싶습니다.",
  "I've signed into my Microsoft account. Help me with my previous message.": "Microsoft 계정 로그인했습니다. 이전 메시지를 도와주세요.",
  "Install": "설치",
  "No subscription is found. Make sure you are signed in to the Azure account that has access to the subscription.": "구독을 찾을 수 없습니다. 구독에 액세스할 수 있는 Azure 계정에 로그인했는지 확인합니다.",
  "No tenant is set": "테넌트가 설정되지 않았습니다.",
  "No tenant selected. Not changing tenant.": "선택한 테넌트가 없습니다. 테넌트를 변경하지 않습니다.",
  "Now scoped to the **{0}** tenant.": "이제 **{0}** 테넌트로 범위가 지정되었습니다.",
  "Open Subscription Picker?": "구독 선택기를 여시겠습니까?",
  "Provide feedback": "피드백 보내기",
  "Query Logs in Azure portal": "Azure Portal 로그 쿼리",
  "Querying Azure Developer CLI...": "Azure Developer CLI 쿼리 중...",
  "Querying workspace...": "작업 영역을 쿼리하는 중...",
  "Received chat: {0}": "받은 채팅: {0}",
  "Remind Me Later": "나중에 알림",
  "Select Subscriptions": "구독 선택",
  "Select a Tenant": "테넌트 선택",
  "Select a subscription to scope to for the cost request": "비용 요청을 위해 범위를 지정할 구독을 선택합니다.",
  "Sign up": "가입",
  "Take Survey": "설문 조사 참여",
  "The AI driver endpoint is not set. Please contact the extension authors.": "AI 드라이버 엔드포인트가 설정되지 않았습니다. 확장 작성자에게 문의하세요.",
  "This feature requires the Azure Resources extension. Would you like to install it? After installing, please try running the command again.": "이 기능을 사용하려면 Azure 리소스 확장이 필요합니다. 설치하시겠습니까? 설치한 후 명령을 다시 실행해 보세요.",
  "This operating system and architecture is not supported by the GitHub Copilot for Azure extension. If you believe this is an error, please contact the extension authors.": "이 운영 체제 및 아키텍처는 Azure용 GitHub Copilot 확장에서 지원되지 않습니다. 오류라고 생각되는 경우 확장 작성자에게 문의하세요.",
  "Use tenant {0}": "테넌트 {0} 사용",
  "You can also [report an issue]({0}) or make a [feature request]({1}).": "[문제를 보고]({0})하거나 [기능을 요청]({1})할 수도 있습니다.",
  "You may be able to access @azure if you switch to a different tenant. You can switch using [@azure /{0}]({1}).\r\n\r\nSee [here](https://learn.microsoft.com/azure/copilot/manage-access) for information on managing access to @azure and other copilot related features.": "다른 테넌트로 전환하면 @azure에 액세스할 수 있을 수도 있습니다. [@azure /{0}]({1})을(를) 사용하여 전환할 수 있습니다.\r\n\r\n@azure 및 기타 Copilot 관련 기능에 대한 액세스 관리에 대한 자세한 내용은 [여기](https://learn.microsoft.com/azure/copilot/manage-access)에서 확인하세요.",
  "You need to sign in to your Microsoft account to use GitHub Copilot for Azure (@azure).\r\n\r\nAfter you've signed in, I can answer questions about Azure and your Azure resources and subscriptions. I can also assist with template selection, app deployment, diagnosing problems and more.": "Azure(@azure)용 GitHub Copilot을 사용하려면 Microsoft 계정에 로그인해야 합니다.\r\n\r\n로그인한 후 Azure 및 Azure 리소스 및 구독에 대한 질문에 답변할 수 있습니다. 템플릿 선택, 앱 배포, 문제 진단 등을 지원할 수도 있습니다.",
  "Your tenant owner has disabled access to @azure.": "테넌트 소유자가 @azure에 대한 액세스를 비활성화했습니다."
}